一年經驗Programmer

想問下依家市價一年經驗Java P仔值幾多K
前排轉工in左3間叫緊21-22k 我一開頭target係20, 不過Agent又幫我叫高左, 最後三間個offer都係19k.

最少都25啦..

無 25k 都唔考慮，唔好頂爛巿啦。

HKTv mall 都不止 $25

你本身幾多啊,我上年fg都18,而加都睇緊有咩工轉

而家香港programmer 一年就25?
咁係咪好快3 40 定會kick 住起呢d 位

最少50k

寫CRUD定Android?

Android哥以咁到25k
CRUD就19K係差唔多

而家係好景
但如果你信班假膠 以為個個都一fg出嚟20k, 做2年就30k
咁你嘅智商12k都畀多你啦

想知做IT個程式能力要去到咩程度

讀緊大學，但真係對IT目前工作市場唔了解

真係差唔多
不過FG無咁高

利申寫ANDOIRD

around 25k，唔好頂爛市

ugrad 定ive先

邊間先

海外就係唔清楚外面同香港嘅差別，如果係差過香港要自己追返嚟，再考cert補返，之後出嚟做野都好啲

咁邊個國家。。。我建議你係當地揾
你year 幾

year3啦……當地IT都唔差，但暫時唔考慮係個邊啦，人工都一個問題
到不如問有無邊啲cert香港會認

HKTVmall fresh grad 25k

。。。。當地啦信我